又一城Apple落咗閘 有無人知咩事

全線apple 提早收工

今日番完shiity見到，堅料 但未知咩事

全線閂門

全城戒備

6間分店收4點
朋友做apple

都要俾啲staff返屋企嘅我諗

陸陸續續都落晒閘